睇完全條片，真係好想喊

後半部分講新聞自由
全港都係黨報黨台，為黨服務
落黎香港捉記者，要公開認罪，根本銅鑼灣書店
香港已經唔安全

一國1.5制我睇都只係安慰自己，過左條條例之後，實際上可以視為一國一制，只要扣上犯大陸法帽子，唔理你香港司法管轄權，一律引番大陸審，香港法庭聲都冇得出

推! 睇完非常想上街遊行!

聽左陳方安生講, 感覺威脅很大